【逃犯條例】李飛：不理解為何有人以暴力方式反對政府

【逃犯條例】李飛：不理解為何有人以暴力方式反對政府

港府提出修訂《逃犯條例》，引發多場示威衝突。在北京，全國人大憲法和法律委員會主任李飛表示，不理解香港為何有人以暴力違法方式反對政府。

李飛稱，香港是一個法治地方，可以和平集會遊行表達訴求，但不可理解為何每次反對政府示威都有暴力，「你不管怎樣擔心，不能違法，你對警察採取了措施，這種傷害的辦法」。

[緊急廣傳]DQ確認書殺入區議會選舉諮詢 今晚就係！

dllm 和平遊行有用一早爭取左啦

立法執法失守 點樣法治

我都唔理解點解毛澤東要暴力革命國民政府

問返李飛當年點解唔用和平集會統一國民黨

因為你班老屎忽咁多年嚟坐喺office嘆冷氣搞到我哋年青人要出嚟囉

烈日當空三十幾度暴曬十幾個鐘你估好撚過癮呀

成班政壇老屎忽同埋時事評論員寫幾段飛機文喺度冷嘲熱諷，不如出錢出力幫下手好過啦

共產黨當年喺湖南湖北搞秋收暴動殺最多唔係國民黨人，反而係當地無辜平民

長春圍城戰針對嘅雖然話就係國民黨人但係實際上害死最多係長春入面嘅平民百姓

全世界都有資格講和平，淨係你共產黨最無資格

哈哈

乜原來當年共產黨係和理非非反對國民黨㗎

仲要長征咁浪費體力
企定定用大愛感化國軍呀嘛

長乜征，國民黨趕豬咁趕佢地走咋

何不食肉糜

屌你老母, 我夠唔撚理解點解你地鑊鑊都搞鳩我地啦
你估我好撚想出黎呀?

屌你老母，你共產黨咪又係暴力搶個國家返黎

我諗老毛答到佢,李飛自己落去搵答案啦

革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫綉花，不能那樣雅致，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭儉讓。革命是暴動，是一個階級推翻另一個階級的暴烈的行動